勇武派如果冇決心唔好出黎

自由從來都唔係免費，係靠自己爭取；法國大革命，美國獨立戰爭，都係用血汗去爭取，每次防暴出，你地退，有人受傷，之後散，重複又重複，諗下我地有幾多人捕，又諗下班狗有幾多人受傷。今晚，係人神共憤嘅一晚，我地唔好再自我催眠覺得告牠有用，唯一方法要以暴易暴，比班狗知道唔係冇後果，唔會再好似宜家肆無忌憚，在敵人舉槍前，就讓其失去開槍的能力，你地一日未有反擊嘅心態，一日都唔好去最前

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶，瓶內裝有半滿的易燃液體，例如三分之二的汽油與三分之一的油混合而成的液體或酒精（甲醇或乙醇）； 瓶口以軟木塞或塑膠、橡膠、電線膠帶、牛皮膠帶等不透氣塞堵住；瓶口上紮上布塊作引。 使用之前把布塊沾透易燃液體，燃點布塊後把瓶拋出。玻璃瓶撞擊目標破裂，易燃液體傾倒在目標之上，被火點着燃燒，可造成一定的阻絕及殺傷能力。

蘇聯曾經製造制式燃燒瓶，外面裝有兩根密封有濃硫酸的玻璃管。投擲碰碎之後靠化學反應產生的熱量點燃油料，從而節省了點火步驟。

燃燒瓶的原理跟正規軍隊使用的燃燒彈基本相同；兩者都是以汽油混合使汽油變稠的物料。

另外也有人使用塑膠袋裝汽油，因為塑膠袋可以承載着一定容量的液體。

你問我敢唔敢用，sorry 未驚過

2019年8月11日

Push

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！